［求factcheck］水炮車係咪唔會有零件換？

係咪歐洲唔再供應人群控制裝備畀狗先？

光復香港 時代革命